40歲有5萬，應該點投資同置業？

儲左成5萬蚊。
而家開始諗下投資同置業。嚟緊重準備結婚擺酒。
應該點分配同投？

intotheblue

alI in 窩心食

生命是美好的

40歲有5萬咁叻仔

多謝 有4萬蚊係阿媽比

雖然假膠
但我真係笑撚左

今晚 all in啦
自己去波台睇 個個都講緊

5萬（40歲）

麥當勞擺酒

M記擺酒要幾錢？
如果我擺15圍幾錢左右？

人地5000夠做國家主席，你5萬做美國總統都得啦

求美國總統潮文。比個方向我